喊完一大餐訓醒一覺之後，我決定好好善用公司資源

喊到眼盲個政府都唔會理你
頹夠啦，喊夠，depress夠
係時間收拾心情整裝待發
我決定係公司print哂啲傳單出黎
放工就去痴到一街都係！！
WE SHALL NEVER SURRENDER

聽朝六點半見各位屋企人

緊急！！！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好再理「民意」喇好冇？

好

推

(派好啲

有冇人派！要幫手出聲！

加油啊啊啊啊啊

怒推